MCL 戲院 買一送一

藍㗎！屌你咪幫襯
仲有，個疫情仲未完全完結，唔好鬆懈！
忍多陣啦好嗎

黃藍 戲院篇

藍絲偷偷留下負評

藍店送飛可能會睇
比錢睇就不了

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

暫時仲未有黃嘅戲院？

黃嘅好似冇

on9乜春都分黃藍

正

唔通淨係食店分黃藍呀？
走啦五毛

電腦電話都有零件係藍架
有骨氣咪用啦

老實講 呢個行業 直接表態認黃
一定俾政府同啲狗追擊到死 係等收皮

你要扯到去電話零件咁遠
黃色經濟圈係講緊有得揀就揀黃
冇得揀就揀非藍
希望有一日發大到各行各業
不過同你解釋都曬氣，大家唔係同路人

留名

推

咁戲院無黃同非藍咁點算？

而家無戲好睇

無得入戲院囉

有冇LINK

呢排有咩戲上？

自己入去睇